支持警察執法 打擊非法聚賭

第一次開po 屌細力啲

小弟發現其實啲老人家都幾悶
睇開大台 覺得警察好好
為左令佢地親身感受到警察嘅正義
建議大家經過見到有人非法聚賭
果斷舉報 要求警方嚴厲執法
還老人區一個清廉嘅社區

推